one or zero 攬炒到呢一步 無外國幫手 我地就全炒

我係外國見到聽日原來無遊行 搞唔成
原來香港人都放棄香港
點解外國我地要幫？